[KPOP] 2017 KPOP 討論區 (7)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

Mina實俾男方班fans插死

brave girls首rollin好正
不過好驚佢地係凳上面仆落黎

真係世界和平靠lay哥
係抵佢咁得戚上山頂既

jyp本身垃圾

班泰國anti

有信心下次新歌dislike再創新紀錄

Lm

班人妖唔係人咁品 jyp pr又出哂名垃圾

有無呢單野佢地都係到架啦
由得佢地咬

其實fm之後冇期望過佢哋會再嚟開專場
雖然三巡同四巡都傳過會嚟
但係都係只聞樓梯響
不過今次再嚟 係百感交集多啲

先前出演 Mnet 饒舌競賽節目《高校 RAPPER》卻因買春疑雲自請下車的張容俊 (音譯) ，
近日傳出以藝名「NO:EL」申請參加《Show Me the Money 6》，
他本人也透過 Instagram 證實了這項消息。

張容俊表示，自己對音樂的確信和熱情相當堅定，不想就此埋沒，
所以就算很害怕也要再次站在大眾面前。

雖然不想看到他的人應該很多，但他也不會要求大家用溫暖的視線看待此事，
只希望大家靜靜觀看就好。

最後，他也表示自己會努力成為更好的藝術家、更好的人，
並向喜愛他音樂的粉絲表達了感謝。

除了張容俊之外，曾參與《Show Me The Money 5》的饒舌歌手 myunDo 也確定再次挑戰，
並表示今年他將拿下優勝，令節目增加更多可看度。

另外，《Show Me the Money 6》徵選報名期間從3月6日開始至4月16日，
節目預計上半年播出。

不過海外場都係台灣氣氛好好多

新post留名

myunDo又

無錯有機會既話都想去返次台灣場

點解要咁憎twice 佢地又無做錯事，又唔係寸，又無得罪人。性格又好，同好多團都fd,連太妍都鍾意佢地！做咩咁多團d fans 都憎佢地。真係樹大招風！

我唔知點解唔多鍾意GFriend多過TWICE

留名

大碌鳩美人 留名

MyunDo準備玩第三次

豬friend

多dislike證明真大勢 擋到好多團既路
Dislike又點 twice又唔會少左條毛 仲要多謝佢地禁入黎dislike增加views添

朴珍榮世界級

其實D anti係有辦法唔計views

樹大招風？
咁多團紅得佢地咁多anti?

又loop

Once同buddy可以嘈到世界末日

唔係我帶起個問題
要怪就怪jyp啦

總要搵啲嘢安慰吓自己團有anti

有邊隊冇anti?

隊隊都有 但咁多就真係難得一見

Melody 留名

係咪理解錯左我講既野？係好多團紅同好多anti,但twice 多好，yt 成廿萬dislike,所有片既dislike 都最多！ 咪可能因為獎項比人攞多左少少所以咪唔鍾意佢地

咁又唔可以咁講既
少時都好多anti

gfriend今次cb真係好鬼失敗

秦國有大軍
班我割柒同army 會狂洗dislike
不過稱霸左台港韓YouTube view係事實

從路人角度出發，實力問題+Got柒班泰國fans先係主因

Twice 而家都差不多可以話係kpop 公敵咁制，數據反映一切,無得扼人

以JYP嘅處理手法應該會越整越衰

有anti你地應該要開心

新飯留名
Ilhoon

Minhyuk

其實關igot7同army咩事

實力問題係自己扼自己，佢地未到頂級，但水準都ok,你覺得無你地偶像咁好聽都唔代表佢地唱得差架！講真，有邊個聽歌會聽mr removed! 同埋以前無呢個軟件咪又係咁聽！你唔鍾意隊野正常你唔會留意佢，會留意通常都係hater 姐，講到底咪因爲阻住佢地偶像上位！

又loop點解
之前講過

秦國班割柒fans有三個原因anti
1.覺得jyp冇捧got7 呢加喺韓國半紅不黑
2.當初冇加natty 明明sixteen表現好過momo 覺得係歧視秦國
3.覺得twice係BP對手(BP有成員係秦國人)

點解我唔明你講緊乜

依家要追返佢地d綜藝

無上幾個鐘月經又到

關army咩事?

sor 無溫書

Army躺著也中槍

成日loop嚟loop去都係嗰幾樣嘢

話說YG又出15-17男團，又想玩NCT Dream

唔係有咩講
1. Anti-TWICE
2. YG
3. WINNER iKON

就是爽

山頂

anti不嬲都係韓國文化黎，成個韓國娛樂圈我諗得劉大神無anti
唔敵對fans既anti，普通路人要憎一個人或者一團可以完全無理由，佢地係要憎你你做咩都會憎你，你撒嬌就話你扮可愛，你扮sexy d就話你發姣。。你作為韓國女團，應該話預左會有anti，亦都要學識點應乎anti。。同埋d anti同呢度d罵戰一樣，一隻手掌拍唔響，你越去理佢地咪越開心。。同埋依家twice既anti咪小兒料lor。。。你望下以前東神anti，比枝有膠水既水佢地飲。。少時anti整個黑海比佢地。。依家佢地只係洗下dislike姐，有咩咁大不了

人地好似而家仲未肯落嚟 有排講

最好唔好落黎

我越黎越愛LAY哥

佢一退團應該可以秒速推爆1001

熱烈地彈琴 熱烈地唱

可以開個叉旦post去慶祝

學李秀滿話齋 anti飯也是飯

好想知有冇exo-l係團飯團埋佢

又kookie又minhyuk
你鍾意啲咩好明顯啦

利伸:音飯,唔係肉體飯

Exo真係每次罵戰既解藥

True story

因為敵人既敵人係朋友
EXO係大家既敵人

又黎

飯圈和平靠。。

我都係

twice 覺得佢地係BTS對手，咪覺得Army都有份洗dislike lol
其實佢地根本唔係

cant agger more

大家一齊討論下大陸lay啦好嗎 返一次韓國都叫返過丫

無上幾嗰個鐘搞成咁
閃飯繼續討論閃閃先

其一年淨係返一次學D人係咪可以用大陸lay嚟做例子去保住自己學位
sorry for 1999

其實大家點解會知佢地今年有蛋巡？

會唔會整整下韓文都唔識講

點會唔識 we are one

其實佢啲韓文都算垃圾 勁重大陸音

Luhan講得最好

好似愛國boy jackson咁，唔識講廣東話

兩個都有樣有實力有身材好難唔中意喎

山頂係大boss黎

唔同feel嘅肉體

講開Jackson
有冇人覺得今次CB話病係想避開薩德單野

田柾國d肌肉

兔仔同松鼠

覺

佢醒目仔黎嘅

又可以搏下其他國家飯既同情心
又可以做愛國boy
好波

之前FIVE大海報宣傳寫咗NEXT STAGE IS COMING SOON之類
而且上年都有去阪蛋同東蛋 今年應該唔會唔去蛋啩

佢前2日fanmeeting 又嘔又暈啊
雖然我都唔鍾意佢奶強國 都唔係咁講野啊

呢啲可以扮既啫
之前又唔係未試過潛水一排避中國一點都不能少

愛國boy

有咩得罪唔好意思
只係好奇問下

highlight先行曲click rate偏低, 幫手推

之前大陸 lay 唔出席都成班強國 fans 幫佢護航啦

屌割柒今次首歌唔好聽 啲rap
好好地用翻just right個種風格好冇

Idol就唔可以病咩 臨cb行程係忙架啦 仲要係咁秦國中國韓國周圍飛 時凍時熱 頂唔順有幾出奇呀
19號都出番黎喇 五日後就限完韓咩

just right不了
If you do可以

Just Right明明好正
不過佢唔繼續行呢種

SM出咗話今年會有叉蛋同閃閃蛋巡

佢地click rate一向都唔高

但我都會幫手推

雖然日本嗰邊仲未有正式公佈

唔係飯，got7咁多首淨係聽if you do
出嗰陣真係狂loop，隻舞又正

想知道4月有邊個cb

啲人是咪睇1thek多？

識聽一定聽seventeen, 一首歌可以有喪多個版本（我指 melody）

iu

可以計埋girls day嘅

IU(confirmed) WINNER iKON PSY EXID(預定??)
三月尾 girls day oh my girl

boom boom remix ver

如果繼續走返aju nice路線就正
Boom boom真係唔識欣賞

唔該哂

0320 cn blue 啱啱出咗相

monsta x

都唔係既，係好洗腦

3.20 highlight cnblue
3.21 monsta x pristin debut

Wonwoo+mingyu+dk睇到好L悶

條片無左 Aroundus話有編輯問題 12點半再up過

17啲歌成日都係怪怪哋但又可以聽好耐

白藝潾8日透過Instagram直播與粉絲進行了長達1小時的互動，在進行到8分多鐘時，正在 認真看著歌迷留言的她，突然以英文喊出：「也操你的，婊子！（Fuck you too, bitch !）」嚇了不少人一大跳；但這些酸民並沒有因此停止攻擊的言論，有人似乎揚言要盜白 藝潾的帳號，她則反嗆：「千萬別來盜我帳號，因為我會追蹤你下去，然後還會殺了你。 」

估唔到佢咁型

好開心呢度識到咁多閃閃飯
想推d frd入坑都推唔到

oppa自己開公司初期果然係會有啲甩碌

公司反應夠快 都算係咁啦

重可能有恩地 話4月最遲5月

DIA都係4月 恩地4/5月

2pm幾時會cb

呢下型喎

好似有人話過佢係公_
靠陪瞓先上到位

認返做香港人先囉，無咩事咪做返蝗嘉爾囉

之前teentop又話3月尾

(咁直接)

好撚多台灣人堅信山頂唔會走 話咩佢連con都唔去係有自己原因，工作室太多嘢做走唔開 睇其實飯圈關於山頂嘅post下面都有一大堆on9仔幫山頂

Teen Top究竟要放置play幾耐

聽聞佢有上過bb已入伍成員嘅床

CL落妝個樣真係好難靠呢D野去上位

再黎

蒙頭入閘

係講緊CL 咩
唔係講緊白xx 咩
定係我quote錯

我睇左李彩麟 sorry 柒左

title有啲保留..........可能全首個效果會唔同
第4首好似好好j咁

Title個段應該唔係chorus 第一次我都覺得一般 聽第二次又ok 韓飯個邊都係j緊위함해

有無人有錄低
JYP又會唔會多單野

成段live都有backup

8:47

型

支持屌鳩d hater

yerin baek咁有料都要陪瞓？？

同意 又唔係冇料洗鬼陪訓咩 加上佢係JYP呢樣野更加冇乜可能出現

有料同陪瞓其實冇乜關係

撈亂左佢同白雅言

好彩twice而家無乜活動 mina可以避下先 希望jihyo快d好 有anti無可避免 once永遠強大過anti

打中文名真係幾救命
岩岩我維基一下...會唔會係baek a yeon第2個譯法

有冇料同洗唔洗陪冇咩必然關係
韓國演藝圈幾咁黑暗
我都係聽返嚟
信不信由你

係咪未見識過韓娛圈既黑暗兵法

可能係未正名之前個名 sorry

快我一步，btw 訓過bb已入伍成員笑左

baekyerin 係白藝潾 15&果個
baekayeon係白雅言/白娥娟

我就係load緊...ayeon有個譯法係雅妍
然後藝潾個普通話音又好似同雅妍有D似...咁會唔會係同一個人

見到你地係度討論就走左去聽翻baek a yeon既歌 真係百聽不厭

光熙入伍個look真係

唔係

唔好意思，我慣左追到底就quote黎覆

我覺得剷青好睇過佢之前個髮型
之前個髮型成個假髮咁

我嘅意思係 係JYP到陪訓都冇用 陪訓咗未必上到位 係JYP出歌/投放資源唔剩係一個人做決定 係十幾個做決定

但我覺得呢個look真係好膠

陪訓唔一定要上位
唔陪係位到無好似係
利申:老豆唔識韓國雜誌高層

早果排soso我勁鍾意Baek a yeon
之後我搵哂佢所有歌來聽
發現佢既碟隻隻腳都好正
有次落信和比我搵到佢A Good Girl隻碟
擺左響舊碟區度, 三十幾蚊
立即入手

有冇人貼過?
呢首真係百聽不厭, 仲要寫生薄live
Melon而家仲企左響第五位

이럴거면 그러지말지
쏘쏘
말해줘
Love, Love, Love
最鍾意呢4首

btw光熙轉左公司
咁帝國之子仲有冇

我好似淨係聽過soso

步步驚心ost 又係正到癲

ost公主

jyp陪yg嘅人瞓可以有咩幫助

覺得17開波果三首最正
Aju Nice已經開始嘛嘛

有 不過係上個post
其實新歌都正 撘巴士時聽

聽shouldn't have啦 呢首都好正

느린노래
머물러요
캐논의 아침(You are my destiny(운명처럼 널 사랑해 OST)
都好正架

btw, 原來我上網打錯左做個腳字

Netizens think this newly found evidence proves that GOT7's BamBam and TWICE's Mina are a couple

我有個豬妹fd話聽完shouldn't have首歌完全表達到佢俾仔flirt，到之後無左一回事ge心情

Just because

想聽ailee唱埋另外三首ost完整版

咁啱我聽梗shouldn't have

起光個首聽落真係幾正

兩件事嚟
同嗰個人上床係refer緊另一樣嘢

呢首反而冇乜點聽
A Good Boy冇人鍾意?

btw, 上面又打錯字

大家點睇

真係好好聽
雖然我有私心JB

頂 笑咗

1130億won

聽日搵黎聽下先

救命真係好嘔心 扮咩啫

點啊

we are one感動

咁要批鬥佢啦，你係中國人定韓國人

快啲高呼 國家面前無偶像

咁都比你地諗到

鬼怪咁多首ost, 我最鐘意aliee 果首

因為留起exo可能賺更多1130億

但係oppa例外yeah

IKON winner又落左去四月啦

+1
第一次係劇裡面聽到已經覺得好正

小紅左排又靜返

張藝興身在曹營心在漢的 我支持他
應該再on9 d都講得出

佢俾我感覺係聽佢把聲唱歌會feel到好平靜好舒服...
所以無論邊首歌都覺得好聽~純粹睇埋歌詞內容有無共鳴

依個幾好笑

其實飯圈好多ON9仔 啲文又勁煽情 好快就冇再睇
山頂梗係唔走啦 如果唔係仲點食兩家茶禮 賺到錢又賺埋好感先

點解唔見連登有人講infinite

閃閃呢啲要等人自己開竅至會入到坑

BTW見到咁多閃飯我有啲感動

係咁嫁啦

JB

以前sj特別多陰謀論 咩李秀滿金英敏親生仔女個啲
Btw 人地歌仔都作埋 約定呀 趕都唔走

圭

我都咁話

配劇睇真係好正

Cover無法饒恕都好正

睇ptt大部份都係叫佢快d走多喎

Agger
佢把聲好舒服
聽A Good Boy覺得佢把聲好可愛好得意

有冇人中意btob？ 雖然唔多靚仔 但真心係個實力派！新歌movie好好聽 大家可以聽下❤️❤️❤️

另多大家都要繼續支持下 red velvet既rookie rookie
Joy既〈她愛上我的謊〉就上 大家要睇下佢既進步💕💕💕

利申：星宿飯 結果飯哂2個團既所有成員🙈😏😂

岩岩都想話 台灣人應該好憎佢
一點也不能少

Hihi

星材昌燮😋

好鐘意睇Ptt幫山頂整果個出勤記錄
Btw Ptt佢地噓開社長架喎

有冇圖

補祝明洙bb生日快樂
Vlive好嘈好好笑

呢個又係得閒就吹一次，個價一次大個一次

好煩，幾時壽味

係就快啦
等咩啊，快d回家啦喂

唯八飯支持你啊

this?

STARLIGHT留名

有冇同好？

好想聽埋Ailee唱Can't forgive

而家諗番⋯佢作Promise果陣究竟咩心態⋯
定真係事過境遷人心都變

老實講l.joe走咗真係幾大打擊
可能niel再solo cb多次都未合體到

好撚攻心計 仲叫佢綿羊

唉yg 下個月水晶就20週年啦說好的出新專
枉我對yg仲有一絲希望 20週年演唱會一啲聲氣都冇

kpop界首席痴線男團 佢地啲抒情歌真係屈機

成勳oppa 會有嫁 有錢唔係唔賺下嘛
Btw你啲生日應援

cover都唱到自己歌咁
Btw Ailee cover tasha首memories都幾正

BTOB

揀左份約仲點係韓國生存 黃子韜吳亦凡鹿晗 吳亦凡好似過得幾好

Day6

但睇過佢啲戲既預告
接親啲角色都俾佢演到好似痴線佬
果然係加拿大影帝 將愛情片演成驚慄片

睇過條戲院偷拍片 佢d喊戲 全場人都笑緊

佢都係影下相算把啦

btob越睇越正

首首都咁正
jae

冇錯 亂用面 係不堪入目既程度 一睇到就記一世 腦海👉🏽恩光猩猩樣

加入melody吧hahahaha

Jae wonpil 不過佢地live好似一般

I wait真係好撚好聽

前幾日上音樂節目嗰陣sungjin把聲聽落去好似爛爛地
i wait

其實跑三出左兩次碟之後形象好左⋯
無以前咁成日衝出黎7
出碟又幾用心肯試新野
雖然未太識欣賞

跑二就不嬲形象好

期待跑四番到祖國懷抱
走咁多堂索性quit U la

仲要冇人知係開緊live 一聽到開緊v live一個二個呆鬼左

其實跑三有時幾撚好笑 講野夠直又成日抽自己水

我睇返早兩日打歌嘅live 感覺sungjin把聲唔夠厚
所以唱live唔好聽 不過睇comment又話佢病左？
講真live的話young k 最穩 睇完live對今次首歌有加分
不過都係I wait 同you were beautiful正啲

係啊sungjin好似有破音 wonpil好似都唱唔上

今次環球爸爸做既宣傳好正

同埋congratulations都聽極唔厭
但係佢地個個月都開con 正常講live唔係應該幾穩㗎啦咩 定係就係咁chur所以爛聲

其實走左個個把聲幾正 不過

一話開緊live即刻收哂皮
成日喺度擲蛋糕

頭先live之前似係影緊相
快啲cb啦我等唔切喇

其實我係聽左I wait之後先開始留意佢地
所以都諗緊係咪因為走左嗰個係主音
不過其實除左sungjin之外..其他幾個都幾穩

Minhyuk
2014年鐘意佢地嗰陣佢地好似冇人識

sungjae

比起出道靚仔咗好多

好彩佢地冇講粗口個啲 一個唔覺意錄左就gg
Btw七個聚哂埋一齊應該係啦 希望係正規三輯

junhyeok把聲真係幾正 好彩佢而家有be blossom
其實我想jae唱多幾句

Jae
佢喺u were beautiful入面bridge嗰part正到

即刻搵返嚟聽 起晒雞皮
jyp今次俾佢地每個月都出歌真係好正

喺大集會嗰陣好似有出消息 話係正規三輯
做緊野應該少講粗口掛 平時就話唔埋啦
btw七個一齊個畫面真係 好溫馨

好鬼嘈好溫馨
圭話完李成種之後發現直播緊即刻收皮個樣
不過知道佢哋冇鏡頭嗰陣都係咁玩好開心

我覺得Boom Boom同Highlight好正
Very Nice呢首真係入坑歌，但個陣上節目打榜成績好似平平
呢排睇緊佢地上年美好的一天，睇嚟我又要飯多隊

本身男團淨係鍾意bigbang
不過早兩日睇左boom boom既live
都覺得17幾正

補完第一季今個月尾有第二季喇

歡迎入坑

竟然哩到有咁多SW

[!] #BLACKPINK along with iKON, WINNER, Sechskies to make their comeback between April to June.

仲有7月出新男團,15-17歲

winner ikon都未搞得掂

YG娛樂方面透露，新男團的成員由年紀在15~17歲的男生組成。此前，曾在SBS選秀節目《
Kpop Star2》獲得亞軍的選手房藝談也將加入該團體。2013年6月，房藝談簽約加入YG娛
樂，開始接受專業訓練。2014年，房藝談曾驚喜亮相Mnet音樂節目《MIX & MATCH》，他
的近況引起了粉絲們的關注。

不過冇記錯當年yg講新女團準備緊出道,最後4年後先出blackpink

係就好 唔想yg咁快又推男團

如果可以keep到頭兩個月嗰種質素
已經可以圈好多飯

睇佢搞得邊樣
留名年尾都出唔哂咁多隊

Jae我kpopstar就鐘意啦 等左咁耐先出道但公司又唔捧

我之前都係睇美好的一天先開始留意佢地
Hoshi好得意

痴線團 啲紅地毯真係經典
星燮

團愛
有冇人仲期待緊infinite V
次次CB前都想佢地收一兩隻歌比我J下

睇親佢地都成日笑到失控
好想佢地上到位

我 希望金聖圭入伍之前起碼有一次活動

我
傳咗好多年
雖然心知冇咩可能，因為v風格可能會同完全體太近

Hyunsik

96line全部都高汁

yg特色 睇嚟之前2隊互撞都唔夠皮
今次想做導演 自己整場世界內戰

佢地把聲好夾 淨係showtime果集已經睇左好多次

係啊可能十個job推一個呢
留係韓國？佢一年內出席幾多exo既活動

17 wonwoo好得意

炫植作曲正到

環球對佢地仲好過sm對佢地

鎰勳作曲都好正

係得iKON最快手
WINNER都等左一排

新聞出左winner 4.1 cb

我都覺

說好的PSY3月呢

Amber

之前Henry又係咁
f(x)張約仲要今年到期

矛頭係SM定有其他

呢篇完全係henry果篇既溫和版
f(x)又係09年女團

主要直指Sm啦 應該講緊對佢地投閒置散

對佢地好就好了 佢地值架

係人都灰啦唉

唉 不過傻帽點對佢地 大家都有眼睇

花英又黎料 kpop界不死小強

Hoshi好吸飯

SM今年再搞station比佢地放下歌咪得
再唔係好似trax咁出下mini busking出黎見下人都好呀

好左架啦

點同啊

其實都幾灰
Amber solo出先過泰妍
Henry solo又早過圭賢
但宜家
OST都冇首呀

佢地喺sm真係嘥晒

岩啊完全無諗過 其實佢地黎親都唔爆場睇到好心up 今次仲咁近九週年 仲百感交集

台灣做應援係真係好好 好齊心

恩光

仲有LUNA
佢唱歌真係好好聽

都總算出左隻solo

我又乜都未打就post
之前唔爆場真係好sad
都唔想可以做啲咩
雖然氣氛好 但係票房係點佢哋點都會知

佢地緊係知啦 之前126開半場都唔爆 仲要好多拎免費飛入 所以三四巡都無香港炸嘛 都無主辦肯接黎蝕 今次俾到個手燈海佢地我覺得已經好好

佢地依家780同1080仲有好多位快d俾我睇到轉左紅色啦

紅唔起

隻碟幾好聽

同solar hani collab嗰首好正 可惜唔打歌

上節目同演唱會合唱下已經開心死我 btw 5月快d到

95童顏(?)大哥line

但今次好難搶

98line
17分team又好分年齡又好啲互動都好有愛

Between 前幾日95line vlive又感受到尹淨漢真係final boss

其實係主辦hold起左好多飛

係連所有sidetrack都好高質

講起anti, 我諗highlight 真係冇乜

大家都想坐前啲 只不過....唉

因為啱啱出道
其實Beast嗰陣都好少

睇住佢地離開公司自立門戶咁有勇氣咁有團魂
真係anti唔落

加上Cube做事個個有目共睹

究竟係yg,sm定jessi間公司垃圾啲

世界變？
竟然推得快過小圈子

Henry應該慘啲

我都覺得奇怪

Cube真心垃圾

男團黎講佢地同inf都少?? 緋聞都無咁滯
優賢同斗光踢波好friend 有幫佢地宣傳新歌 圭又成日搵龍玩

作為一個團偏南圭飯 我表示由入坑等v等到依家
佢地本身唱歌已經夠好聽 仲要兩個一齊唱既話
唉 每次正規完都會ff之後既小分隊會係v

Standing 都hold？

靚位同企位搶到天價
但其實仲有好多位都未賣出
我唔想佢哋又重溫返二巡個境況呀

鬼叫韓國唔buy佢哋
你睇吓泰妍叉蛋嗰啲CB多到(唔係投訴唔係憎佢哋，順粹係講件事)
賺唔到錢，連口碑都無乜人講(Luna好似好啲)
SM仲點會放錢落去

$M

話時話 宋茜好似都已經完全係中
國女演員咁

有呀

luna同amber出個小分隊就好

exo叫唔叫末落緊?
利申曾經行星飯

好心up啊

冇汁，Luna 形象比較上真係難入屋，冇泰妍圭賢易cap 水

之前有一排好似見佢地成日一齊活動...不過依家又無咩聲氣咁..

彩雲追月

點會呢，仲係前浪

對比大陸lay 宋算摺架啦 加上佢自己又唔算好大野心
不過當年真心可惜 red light 個勢幾好 聽講本身打算出repackage
但之後⋯⋯

講真 EXO雖然算CB得多 但其實同放養有咩分別
CB得好hea 為圈錢
如果唔真係俾啲貨出黎 真係幾前浪都898

點解唔出

如果唔係大陸禁韓 應該都真係唔會黎香港

銷量每次都破舊紀錄 點會沒落
係有勁敵出現左 多左威脅啫

多得小公主唔少

身邊有張賢勝忠粉anti左
但老實講我覺得無左賢勝無乜影響

宋呢幾年都劇接劇 綜藝廣告都唔少
咁佢班死忠粉邊有可能比得上前浪班迷妹 red light 真係可惜 本身好正 打打下歌就俾小公主收左皮

Fx 4個都無咩野做
宋茜已經算多 大陸固定綜藝
Krystal 好似得閒影下畫布去下fashion week 順便同搵家姐玩 係之後會拍劇
Luna同amber出過一次solo 平時都唔會有綜藝上下

小公主真係好撚自私

我第一隊鍾意既係f(x)

luna有蒙歌玩下 同get it beauty
都叫做好過amber少少 amber真係

Rv會唔會行佢地條舊路
Sm依家既團除左師兄師姐上哂神台天團外
之後出既話佢地無人識又唔係 一出道基本上都受注目
但又未爆紅 可能真係同公司前輩太勁 比唔到
總係覺得佢地爭d野

諗起之前amber留長緊頭髮 俾anti煩完 即刻一野剪左

但講真係呢個睇樣既kpop界 女idol行呢個路線真係注定難紅

RV 算有行得好過fx, fx 真係睇住天堂落地獄

same 覺得佢地風格好特別
我覺得pink tape真係勁正

pinocchio同red light全碟都好正
到後來4walls都係 好中意佢地風格

應該唔會既 rv都無外國成員..除左wendy有加拿大國藉之外 ...感覺上無外國成員會容易handle...

f(x)真係cast得好好架⋯
5個有3個頂級靚女，個人特色又突出
本身都憎小公主，但見佢失完戀咁灰又嬲唔落

其實我一直唔覺得小公主靚 唔識欣賞韓國人口味

多數好極端
一係好鐘意佢 覺得超可愛
一係就覺得佢怪樣
果陣睇I AM見到佢仲係好純
點解而家會搞到咁

如果sm再唔出力捧RV就真係898
睇得出泡菜網民對佢哋都幾有好感
上次comeback少宣傳到咁成績仲幾好
到宜家仲有melon榜頭五六名
但宜家放養到咁 綜藝又冇得上
上次rookie open fansign連一個都冇⋯⋯
sm唔好再淨係掛住捧隊nct啦

美好的一天呀Showtime果d是但一個團綜都夠啦
不過都要等Joy完左套劇先
真心希望大發啦

比起捧邊隊 我覺得係SM真係要轉下個模式推人
唔係下下圈完死忠就放養架大佬 而家有熱度國民度唔捧
因住最後變虛勢 係呀 中意既人唔少 但真係識既人根本冇咩

咁多隊比較新既女團其實最鍾意RV
唱歌跳舞藝能樣都好好

Fx好鍾意4 walls btw

其實叉強呢個情況好嚴重

每次rv cb我對佢地好感度都會提升

佢地都有上綜藝既，Rv 算好了，起碼keep 住comeback 唔出國養住班死忠，其實而家就算佢地出自家綜藝都係滿足自家飯姐，好難圈到咩新飯，所以Sm 真係醒，個定位凊淅去cap 死忠$

平時唔聲唔聲 啲成績又幾靚

Rv幾正 平時無特別中意咩女團但對佢地最有好感

叉強係咩意思

平時見佢哋膠下膠下膠 佢哋啲歌又幾好聽喎

亨敦與大俊不嬲高汁野黎

前排打完歌最勁仲係melon第4

其實rookie成績咁好有少少意外...首歌第一印象真係麻麻

luna同iu咁fd 唔同iu合作cb谷下人氣都好

本身佢走我都覺得可惜 之後佢做埋啲野 依家覺得5個幾好

聽完都心諗molamola今次
有9冠都覺得係因為前排無乜對手
點知而家仲咁前
隻舞係幾正既
但整體都係russian roulette 正好多

佢做左啲咩？

rookie第一次聽心諗

跟住愈聽就愈正

우리 잘될 거야

佢地正呀
同iu唱嗰首都好好聽

standing放左超小出黎

其實我已經開始覺得成績同首歌好唔好聽 係無咩關係

嗰日搶左好耐先搶到張 留俾內地飯？

高價賣比牛牛

因為韓國有聾的傳人

韓國人係鐘意聽口水歌，同隻歌好唔好聽完全冇關

好慘

啱呀

當年睇我結維尼，有集小公主去客串，真係靚到dum一聲

Agger

聽幾多次都係咁正

Lesinset既威力真係好強
大家都係倉行

尋晚先討論左一陣

Ailee

次次聽完又想睇多次鬼怪

其實香港人都鍾意......

首歌好聽嘅定義係？

佢哋舊年首one of these nights仆直之後sm伋咪已經放棄咗velvet嗰邊嘅歌路
利申：最鐘意automatic

be natural

屌 one of these nights好正
每次都係出red先有人理
不過velvet啲歌做主打係注定會仆直

啱啱李SM響印尼話會推出NCT Asia
好似話會將日本，東南亞，大陸一齊組個group
痴線究竟NCT嘅賣點係咩，我睇唔透呀
隊嘢唯一真係跑出嘅係mark囉我覺得

到而家都覺得好亂，d人出道幾次咁
利申 冇個認得

同個部隊鍋一鳩樣, 乜都倒埋一煲野到
擺啲新配菜落去, 就當係新野咁賣出去

唔想d有potential既人走去第二間公司就出樣咁既野

be natural 正過oftn

我覺得無問題.....但係每隊fix人，同埋唔好overlap
U已經唔見左
127又
Dream

師兄識野
Velvet風

127上某電台果陣 dj都有問過類似問題 成員答果陣都講到1999 雖然自己明但都心知講出嚟係好難明 所以最後整理埋一句：總之你知全部都係隸屬nct就得啦 就咁帶過左 dj再問多句127係咪唔會再有成員變動 話就話係唔會 但佢地都戴定頭盔話 係李秀滿老師有下個新諗頭之前 暫時係

佢地仲係rookie嗰陣已經跳過呢首歌

除咗飯之外冇人分到邊隊有咩人
利申 分唔到U同127

可唔可以攪好原本個d先

白色情人節禮物好暖

u同127真係好難分
dream太細路仔feel
啲表情又造作

好難得有團係咁多個成員我都好鐘意
入深坑

Between 小可愛李宰煥都好愛

問題係U同127啲曲風好似
其實U係有Ten 127有Haechan Yuta Johnny 同 WinWin
其他成員就兩隊一樣

U同127定位太似喇，歌又似，啲成員又勁overlap
Dream真係未接受到，chewing gum好煩膠

但dream有market
仲做緊獨市生意
你睇YG想分一杯羹就知

倉鼠

其實我本命係可愛主唱

其實就算咁樣簡潔列明 路人/淨係識一兩個成員既人都係會搞唔清

仲未計佢目前出咁多次歌
次次都有成員變動

太中肯

如果下一隊SM新女團都係無限mix and match

所以之前強推smrookies就係要啲人飯晒全班trainees
希望sm唔好放棄佢地
請大家支持吓道英bb

有無link

見過有傳下次cb係U

不知幾多人想佢出隊smr元八/元十三既隊
佢又要分散曬咁出道 同埋必然要加未公開新人

印尼

話說mina同bambam單野是咪完左

完左，但粉們，anti 會有條刺，阻止唔到

明顯公司想做話題但係fail到一個點 繼續唔到落去

YG個隊今年出到先算啦

佢講7月 但無講邊年

所以係想

淨漢識玩

YG一日唔出相,teaser都唔會信佢地

東南亞嘅代表係十仔，日本嘅代表係悠太，大陸嘅代表係Winwin同Kun，咪又係個班人 定佢想出其他NCT預備生？

因為限韓令出唔到支那小隊，所以咁樣刷邊球

但個group會唱咩話
冇韓國人但唱韓文

根本一直都係果班人
唔同配搭咪又推到一個分隊

會有日文版 泰文版 中文版

講真 睇團除左睇人（個格，副計）睇performance之外 就係睇互動
咁樣拆黎拆去 唔同人一齊係有唔同既火花同感覺
但好冇團既感覺 我其實唔太中意

理解唔到
點樣可以出首歌就話呢個分隊係瞄準呢個市場 其他歌唔得? 來來去去都幾嗰幾個 兩三個人唔同又一隊新嘅分隊 但啲人都係嗰幾個
sm太前衛 未跟得佢
應該都係韓文歌?

似年尾show,合作舞台

去到Fire Truck都覺得分工算平均，但Limitless太集中係Ace身上啦，連道英係主音都好似鄧腳咁

nct個模式似akb咁

韓版AKB 又SNH又JKT

如果有留意開會發覺泰容，Mark，在玹同泰一算係核心成員老是常出現(雖然階燦都係兩個小分隊成員但以分工嚟睇唔算核心)，再搭其他練習生或SMROOKIE就係小分隊。十仔，Winwin，Kun，悠太同Johnny都似係配搭落去

竟然有人講宋
宋飯

佢仲未出海外分隊真係唔知
表示除左中韓日版本之外 其他真係好難loop得落

圭仲話龍pd個studio遲下就會變咗做佢嘅

點解jackson d rap咁奇怪

蝗味濃

3月14日，首爾中央支檢刑事5部方面表示，嘻哈歌手Iron因對女友傷害及涉嫌威脅遭不拘
留起訴。

根據檢方表示，Iron於去年9月底在首爾鐘路區的家中和女友A某進行性關係時，因A某不
接受自己的要求而發怒，並以拳頭打向A某的臉。而後，A某向Iron提出分手，Iron勒住了
A某的脖子，數次毆打A某的臉部。在A某倒地後，Iron更壓迫其身體，導致A某身體挫傷及
小指頭骨折。不僅如此，Iron更從廚房拿出利器，自殘自己的右大腿，並向A某威脅表示
若向警方報案，則將向警方表示傷口為女友刺傷的。

此外，Iron曾於Mnet節目《Show Me The Money 3》獲得亞軍，因而廣受人知。去年4月，
Iron因吸食大麻被捕，於去年11月遭判刑8個月、緩刑2年。本次Iron在緩刑期內再次遭到
起訴，恐將再次遭到判刑。（責編：楊雯茵）<全星網>

仆街笑到我甩肺

新歌佢d part真係有d格格不入
佢把聲岩唱歌多d

痴撚線

有冇人鐘意urban zakapa

秀英要結婚

邊到講

咁快！！

終於有人收成正果?

仲以為定左日期

跟車太貼

據韓媒《joynews24》報導，鄭敬淏在接受訪問時提及交往4年多的女友秀英，「結束戲劇《Missing9》拍攝後，她有跟我說『辛苦了』。」而他的妹妹12日在首爾舉辦婚禮，女友跟著他一起出席，兩人也被問到目前的結婚進度，他首次鬆口表示「當然要結婚，但暫時還沒計劃」。

仲以為少時有喜事

好神奇既組合

呢兩次既主打都應該係尊登搞到咁

비와이(BewhY), Big K.R.I.T(빅크릿) - UNO(우노)

My love

想扮trap

根本一樣

記憶位掛
唔錯得難聽，真係會唔記得首歌
我到而家都記得hard carry果段rap

乜組合嚟

Pink tape成隻album所有歌都好好聽，最鍾意Rppp，Shadow，Gdbye summer，Airplane，
佢地5個好carry到個concept同學生網球裙造型，krystal果陣係世界級，同埋個album package既design

Red light入面All night果場live

我發覺fx其實成個concept同style都係以krystal為中心，好想krystal出solo，好掛住佢同sica個sub-unit

널 사랑하지 않아

係youtube有人cut左落黎變10分鐘

痴脷筋

welcome to my world↗
lets do↗ this ↘

真係好撚難聽 究竟係咩style嚟

咁都有得酸 本身d字個發音就係咁

其實發生咩事?張相冇啦啦點流出黎? 唔會係jyp暗黑兵法幫got7宣傳掛…

咁樣拎自己個大勢女團“教飛”，女團最重要就係清純，竟然用令人好有想像空間床上照咁蠢，韓國又要咁保守…好似d cp fans咁ff下炒下咪算

ai國 STYLE
BTW,
男團WINNER確定將於4月首周登上音樂放送宣傳回歸新曲，但是具體的回歸日期尚未定案，經紀公司方面表示：目前暫定為4/1日，也有可能提早發表。

14日YG娛樂方面向媒體透露：WINNER將於4月回歸帶著新專輯回歸，首次音樂放送回歸舞台預計在4月首周與大家見面，但新曲發表的具體日期還未定案，可能在4/1日，或在那之前發行。

Winner CB 真係聽住先算，一日未出歌一日都唔好信

Automatic，Be natural，One of these nights都好正
Seulgi同irene果段dance practice聽到用Be natural做背景音樂，已經好鍾意，會專登睇條片聽歌，同埋dance practice入面既irene真係好有女人味，好charm，重charm過而家出左道
One of these nights係我覺得RV最好聽既慢歌，Russia roulette同Rookie聽左1次冇再聽，理解唔到韓國人既口味

由我第一日鍾意21開始就知.....
一日未出歌，一日未出碟都係聽住先

咩呀，鄭京浩話會結，但冇話幾時結wor

who's next?

molamola

RR同rookie係愈聽愈好聽

第一次聽果陣我都係聽到呆左

一睇到就覆左

講起冇anti嘅highlight, 其實beast都有anti, 大約喺龍pd開始推出作品嘅時候, anti串佢係gd wannabe

好掛住佢地 其實唔多唔少都有d擔心，之前Winner既專輯都幾多南泰賢既自作曲，上隻專輯2隻主打都係南泰賢作曲，希望勝允可以作番幾首color ring既歌

應該最快都係10周年後

演唱會求婚 浪漫

爆喊一定

好想diu老楊，今日先睇到話要7月出房藝談既新男團，佢先得16歲，168cm，點j得落?唔知係咪想打sm nct，定係暗黑兵法想激嬲inner circle團結賣碟?

條片啲留言先勁

有邊個會諗到秀英最快可以嫁得出?重以為會係sica/yoona

佢初初未出道做anycall model既賓賓相到而家都重響腦海…

係公司蠢
唔講咪冇人理囉..

最遲嫁一定係抽抽

如果要繼續炒話題一定係否認

房藝談佢愛將，點會唔出 有168已經好好，高度不是問題，佢底子好咪得
勝利個陣咪又係16歲

exo有禪rap got7有喉rap

禪rap

而家整得好靚 好自然
佢最早嫁都唔意外

仲有個count down
count count無左日子

所以有iKON vs WINNER?

Exit

21以前都試過
通常咩一個月一隻歌果D都會無左影
例如：
21, i love you時期, falling in love 時期
BLACKPINK，出道之後又停左兩星期到而家
BIGBANG, M,A,D,E又停

嚇死人咩

Wendy把聲好襯r&b味道重嘅歌⋯⋯
唔好嘥咗佢 多啲出velvet風俾佢發揮吓啦sm

遲唔緊要 只要嫁到個 好仔 就得

Spring love

16歲姐姐j唔落

泡菜國唔buy velvet風

香港就buy啦

龍最多啦 又拍拖

應該將音樂放送四隻字改做人氣歌謠

我以前kpopstar好鐘意佢.... 不過好似愈大愈醜 唔知佢變左聲之後點 我懷疑菊花想將佢打造成BI 2.0

有冇人鍾意nct

老楊放過佢地 俾佢地分開comeback啦好冇...

雖然我係nct飯 但的確係好亂 有時係到諗開concert點搞

道英bb

文泰一

應該同rookies嗰陣啲concert差唔多

終於搵到同路人 好多人都鍾意其他member感動

有無人鍾意在玹同Johnny？

唱歌好好聽....都鍾意Mark

泰一明明硬照同舞台表現得幾好，但一cue佢講野，就成個人梗咗

我都係俾佢既把聲吸引

아파도 괜찮아 사랑하기 때문에
會歌

佢好似吾係好自然甘

吾你老母 甘你老母

文老大一係唔講 一講就語出驚人
"你們都是gay嗎?????"

RR都好啲 ROOKIE真係
佢哋啲SIDE TRACK都好正

Look kie look kie

我好鐘意rookie 反而以前紅既ice cream cake就最唔鐘意

今日lipstick prince條片
但都係想要返佢個瀏海
同埋希望唔好再見到鸚鵡個人技

Rookie真係好神奇 越聽越好聽
配合舞蹈服用更佳

我係icc開始飯幾清新喎首歌

我初頭聽歌都覺得唔好聽架
係真係睇舞台就嘩一聲 好可愛啊
Russian roulette 都係愈聽愈好聽

我覺得佢有排金毛短髮望落好童顏
佢應該表演拗手瓜

泰可愛 最鐘意without u個三個

PRISTIN The First Mini Album HI PRISTIN HIGHLIGHT MEDLEY

第2首係主打

愈聽愈有味道

啱呀rookie一開頭都覺好奇怪 但隻舞加左好多分

啱啱出嗰陣先講緊佢地啲舞步好大動作好chur, 睇落冇乜美感
而家竟然變左加左好多分, sm究竟落左咩藥

冇roller coaster
We會唔會係十人版

其實rv red style不嬲都係咁 舞蹈快 好似唔洗透氣咁

我知, 仲chur過男團啲舞
所以我鍾意嗰首係automatic

佢地實力真心好

第三首做title好似會好出

忙內雖然仲爭d, 但已經進步左好多
整體實力係好

佢地D live 真心勁，不過成日好似唔起眼咁

依家潮流仲係行可愛風 無計
WE應該有重錄

正呀
係咪好似17咁出道前啲歌慢慢出，好想要roller coaster音源呀

Light me up

Little Little

終於係連登揾到朋友 呢到comeback都唔會有人討論佢地

17都係咁
btw成隻碟都係佢地10個作曲作詞

係呀，出道前show case表演過啲歌之後正規專先出
睇嚟roller coaster都係要聽多陣live先會等到音源
自作曲 pledis表示又可以慳返

六個本命
全部我既

ilhoon今次comeback真係無得輸
之前一直覺得炫植最靚仔
但ilhoon今次成個黃宗澤咁呀屌

Joker look mv teaser嚇死我 好正

反而我一直覺得ilhoon 最靚仔
但我鍾情於6sungjae

新生代大勢女團之中，RV 最早出道
但風頭明顯被BP, Twice 蓋過
Gf 都舊年有noise 爆左出黎
呢2年 Rv 既人氣比我感覺
就係比上不足，比下有餘
甘高顏值有實力既團
我都唔明乜原因，sm 好似已經放棄佢地
由one of these nights
已經有呢種feel ，開始擺爛cut 宣傳
只靠死忠去買碟

你講得幾中pt都好
甘你老母

綜藝感最好係佢 感覺份人好成熟好識做人

黃宗澤

我覺得佢地太靜 比人個感覺 唔似idol

只可以話如果同一時間只可以推一隊上山頂
Sm會揀男團
始終男團錢好賺好多
同埋都未至於放棄既
都一年2cb
揀歌同編舞既質素都幾好

5p小朋友可唔可以學完寫字先上嚟連登
見到啲錯別字真係啱話題都唔想覆

寫錯字，小問題
下次check 清楚先覆

秀英好正 成日串member 但又好中point先抵死
但佢又真係愈黎愈靚

真係好靚 笑起上黎
隊內有頭三

其實半年一次cb算係咁 只係宣傳唔夠
睇下fx.....
睇到d fans講好心酸 話唔怕fx有消息 寧願無好過有 好驚下一個消息就係解散

我都最中意秀英 感覺好真 靚得黎自然

Amber 篇文真係feel 到心酸

Melody留名
BTOB迷你十專Feel'eM大發！

痴線佬

李昌燮把聲真係好似失戀咗幾百次

把聲好好j

Someday同love drunk把聲唔好咁sad得唔得

跑一而家陣蝗味真係特濃 完全冇咗以前出道嗰陣好出眾嘅感覺
跑二反而keep到下 冇咁重蝗國感覺
跑三就不嬲都濃蝗味 係咆哮(?)紅色頭髮嗰期好啲
山頂仲未跑但陣蝗味已經重到傻左 操一口流利長沙鄉音？

Ilhoon Remember that同Way back home個排正到

rookie rookie 媽之媽之

係好靚仔

靚啊 條腿正到
綜藝感好強
演技都幾好
不過sm成日幫佢接啲醫生戲同pair大叔既戲

每次講起fx都會覺得rv未算慘
比上不足 比下有餘 好真
無咩話題囉
其實係Irene比較靜 上次上radio star先比人鬧完
Joy同Yeri綜藝感都幾好
但我睇weekly idol覺得佢地幾好笑

其實除左秀英孝淵無咩邊個係特別有綜藝感
但上radio star呢d吹水節目又會好多笑位

反而我覺得跑一初出道既蝗味濃啲
依家佢啲英文歌仲幾外國feel添
跑二先越嚟越重蝗味 一味sell小白臉
跑三就...一直蝗味濃
山頂成日詐傻扮cute又扮暖男 最嘔心係佢

之前上認哥好好笑喎

上次I'll be your man已經覺得好正，今次movie真係要入深坑
Btw好鐘意恩光同炫植

初出道嘅時候秀英嘅個人技已經強到逆天
太妍嘅大媽行為 Fany嘅傻大姐 Yuri嘅呆 等等 各自都有自己發揮
反而我覺得Sunny冇咩仲綜藝感

冇小姐姐管著佢地姐

一all back 油頭加埋佢d rap 好j到
Remember that 半rap半唱好正

Gong Minzy announces her return with 1st solo mini album slated for release in April

係呀 半rap半唱係令人最無抵抗力

冇人鐘意Minhyuk爆褲式激動rap

紅底底

幾次都爆

sunny 係青春不敗果陣捉雞成名，綜藝都算唔錯啦
不過我覺得近年佢靜左好多，冇以前咁開心咁

仲要話個日諗左好耐藝豹紋定紅色

同埋以前好鐘意睇Jessica無啦啦講真心話
去徐賢酒店房開鹹片睇同埋去前經理人婚禮果單真係好正

Jessica
Hello baby個陣係最正 佢地9個

全部都好正

諗起出道showcase黑歷史

好正呀 原來咁多melody

🙈🙈🙈🙈星宿飯hi

之前出左首OST好似冇咩人理
btw請夏都係4月

BTOB 紅人唔紅團 星材

今次melon好左好多嫁啦

請夏

好靚仔

毛毛

起光對增高鞋

點解可以全部都咁靚仔

全能嘅連登仔，有無人知呢首歌叫咩名
韓國某女團唱嘅
因為係酒吧錄，所以錄得好差

斗俊係咪fail咗

求幫
萬分感激

你係咪sure無up錯

完全聽唔到喎師兄

唔好咁啦

應該係特登 好型啊

因為其實我用左whatsapp去錄，我都唔知點樣再upload上黎

補充
其實我用左whatsapp去錄，再用另一部電話拍youtube
所以收音咁差囉

記唔記得key words

唔識韓文
或者方唔方便add我whatsapp
96248396
我send清晰板出黎

利申：非借刀

鼻血已噴

做乜鳩

做咩爆電話

中意首歌中意到要自爆

痴左線

不如你哼返首歌出黎再po啦

做乜咁衝動
唔轉檔upload

諗起之前有個post哼左幾個音話搵韓文歌
結果好快幫佢搵到
但原來係英文歌黎

push

點轉？我無電腦

德華

見無巴打打黎
我再up多次

今次應該聽到

咁咪幾好，何必自爆呢
利申 唔知咩歌

洪真英

到底點解你要自爆

終於搵到，好感動
連登有愛
不枉我自爆，見到咁多位熱心嘅巴打

原來好出名
其實我係泰國間club 現場有人表演唱呢首歌
所以就果陣時錄低左

一早重新upload咪好囉

過多幾版就唔覺嫁喇

笑拎死

洪真英唱trots 好紅的，好少又後生又靚

泰國club有人唱韓國trot

有，間club係芭提雅，全韓風

點解你唔直接問條友 要上黎自爆...

用shazam咪得 要自爆咁痴線

如果係其他台咁自爆
一早比人無限133...

因為jessica走左

攻日開始佢就變得勁靚

第一次日巡 靚到

乜都聽唔到

無人133我
而家先知原來kpop台巴打咁高質

hong jin young love battery?

世紀對決

Nayeon vs Jisoo

兩個都好正

Jisoo無得輸

Jisoo 兩個世界

jisoo 一出聲個反差萌

唔洗對決
Jisoo完勝

jisoo

全撚部都jisoo

不過佢真係好cute
Running man個集淨係睇佢

nayeon

好難揀
但以yg呢間公司可以出到jisoo嘅質素真係估佢唔到

即刻順眼哂

jisoo!!!

唔洗諗 jisoo

世勛個髮型....可以靚返少少

나연

好得意

Jisoo btw澀琪的手

變左娛樂台

變左po相講女

洪真英
佢d trots 算係咁，好聽又唔老餅

Jisoo

少少都可以既
唔好變到淨PO相就得
KEPP住高汁討論

講TROT淨係識佢

Sor

佢地無邊次係唔好笑

Jisoo bb

下個星期weekly idol有HIGHLIGHT處女出演

Weekly idol最鍾意睇佢地同infinite

Btob Show Champion一位粗卡

嗚呀 好感動

女團Apink
男團Beast

係highlight

怪物新人HIGHLIGHT

有一位

我諗起頌樂跳cheer up俾人周到

如果有2集就好

龍演員<->龍少女

好感動

上次就應該拎

估唔到樓上位巴打會因為洪真英自爆

不過洪真英唱歌好正

嗚

上次首歌仲正 都唔明點解拎唔到

I'll be your man

未睇片 佢地有冇喊

應該搵一集龍少女同聖圭一齊上

『超特級合作』出現了，國民歌手李文世與男子組合Highlight相遇。

根據放送相關人員表示7日Highlight全體成員參加了SBS『fantastic duo2』的錄影與李文
世一起合作表演。

梁耀燮成為了3月26日首播的『fantastic duo2』的MC。Highlight成員們為了給第一次擔當
MC的梁耀燮應援一起去到了錄影現場。不僅如此，與被邀請為第一期嘉賓的李文世一同完成
了合作獲得了掌聲。

他們演唱了李文世的『春風』，現場的人們大受感動。特別是李文世和Highlight為了這次
特別的合作舞台，各自消化忙碌的日程的同時也練習了舞蹈。『春風』是2015年發表的歌曲
，收到了國民喜愛的感性的春日頌歌。

李文世和Highlight'夢幻的合作'可以通過接下來26號的'fantastic duo2'的舞台確認。

另一邊 Highlight在接下來的20號將發售首張迷你專輯'CAN YOU FELL IT?'，以主打歌'別
愁眉苦臉'進行活躍的放送活動。最近以先行曲'美麗'獲得了熱烈的反應。

期待

演員mode嗰集我睇咗5次有多
每次都笑到我痴線

感動

恭喜兄弟團拎一位
星材: bap saranghae

兩個鬧搞笑

佢地團綜都好好睇 Showtime都睇左幾次

講起showtime我又諗起首歌
唔知有冇機會出呢

首歌好似俾左btob

重溫好有藝能感嘅hyungnim

變聲個段真係笑死

呢張溫馨照都好靚

其實出左啦
Showtime真係好正 依家唔敢睇

龍19禁

龍演員嗰集真係好撚好笑

東雲好好笑

扮新人搵唔到鏡頭 又身體搞笑

YG Ent confirms iKON is preparing for comeback; will film 2 MVs this week & next week, to promote after WINNER

原來ikon得一隻album但開左成54個concert

老楊

但又好似成年冇係韓國開concert

太妍d 高音算唔算勁?

日本男團

出咗咩？咩名同邊個唱架？

好似俾左btob? 咩名唔記得啦
上網搵下應該有人講

Btob 한모금 好似係

其實重有恩地嘅cover 不過就好似老餅左d

題外話 呢首好好聽

我好中意velvet 風😣

聽完唔覺得係 可能rearrange過同改咗melody

Hi

聽完醉了❤️

講起trot即刻諗起呢條片

😭好感動 我地要繼續努力投票

昌燮把聲真係好正
雖然live成日走音

開live 走音永遠俾其他成員笑爆

鍾情徐恩光

睇星材跳錯舞步又係勁爆笑 成團痴線佬忍唔到笑嘅

ilhoon好正

算好 但唔係勁
聽過素香之後 無人高音係勁
而且真係要聽高音唔會聽太妍

素香

暻秀好正

所以當時聽完冇咩感覺
其實佢地自己唱返最好
可惜依家..

利申:6人飯

velvet風係正不過如果用佢做主打應該都..

有冇人記得呢隊野

呢場Ending旼赫笑得好cute

終於呀 每次comeback都愈嚟愈正

不要再說了

好似重組？ euna岩岩ig update

佢自己都簽咗新公司 仲點重組 除非會簽JeonMinJu同另外三個轉過去

樓上我發覺同你taste幾似 真心好得意

當時MinJu同EunaKim首Good Bye Rain真係好好聽

真心玩完
下場會唔會好似Day6退團個個咁

可唔可以解釋吓⋯⋯

有冇英文version

[Teaser] 하이라이트(Highlight) - 얼굴 찌푸리지 말아요 (Plz don't be sad)

搵到殘體 將就下睇住先

要配埋呢個殘體post嘅圖先睇得明

睇instiz個d圖咪得囉

又會用public ig follow女朋友 咁醒目

bam出道咗3年 jyp唔會叫佢走嘅
不過腦殘飯anti黑到佢頂唔順就難講啲

係囉都係拍個拖姐

day6退團嗰個好似係唔想撈, 我記得佢叫條女夾錢俾違約金

乜都聽唔出 但期待

特別係 I'll be your man個句

ihoon 唔知him chan胸骨骨折撲埋去攬

EXID 率智今次唔 CB

我又係好鍾意果句

冇咗個靈魂

條女打啲嘢咁明顯嘅。。。

聽完個album highlight melody 幾期待

Rookie好洗腦呀 而家不斷想聽 但第一次聽個陣覺得麻麻 終於明白點解長期霸住音源榜5位
Btw RV今次開左幾多場簽名會

骨裂 骨折就企唔到係到 peniel即刻行埋去睇下力燦有無事

JYP戀愛禁令係3年嘛

又有
真係好好聽

點解香港冇呢D歌手

好想聽live
一到夜晚首歌就上返1位

有冇機會攞年歌
出左2個幾月仲keep到頭3

Ost應該無年歌
好想今年mama繼續香港
有個live聽下

WTF！

上次mama都無份唱

不如唔好cb或者延遲
呢種形式cb好奇怪....風險大好處少
仲要呢2年咁多女團互搶地盤.....

上次真係特登攞完就走
希望今次有得唱

真係好想有機會聽live
每次聽都好有feel, 現場一定感受更深

佢哋本來12-1月cb 但就係因為病咗所以一直延遲
更因為女團競爭 佢哋等唔到

硬係覺得佢哋12-1月cb仲死 撼曬落啲勁嘢度
如果老虎很出 i feel good everynight 嗰類嗰啲歌
一定keep到個勢 佢就係要出up and down 2.0 3.0

EXID 冇左solji, 就等於Apink 冇左 eunji
咁樣comeback，扣左好多分

終於搵到starlight

好想re-un成真
kpop缺呢類風格女團
minju kpop star6 去向唔知點
兩個細既個真人版idol master又唔做乜
yujin極少上水

愈聽愈好聽

雖然佢地各自玩個啲節目既表現都唔算突出
但聚埋一齊首歌
到依家都仲有聽

上連登cap下圖分分鐘搵到曬所有女團成員既男朋友

倉

The Ark啲歌真係好聽 可惜係簽咗垃圾Music K

點解 唔係話好返啦咩

T-ARA官方發表「5月將發行最後一張專輯，跑完國內外剩下的行程後，完全體的活動及公演將結束。之後的行程公司將會與成員們討論後決定。」

睇報導話5月合約到期

而家岩岩先有返國民度

係愛呀bambam

睇新聞可能係打歌嗰時四缺一
新歌都會有solji part

呢幾年限韓令唔解除嘅話，睇怕都唔會續約

YG內戰

T-ARA
會唔會一齊走 雖然冇乜可能
但MBK呢間公司真係好l唔掂

佢唱叫位唔想唔聽

休息咁耐應該真係幾嚴重
exid最鐘意solji

佢地仲有得做咩

感覺三高應該會續約

連強國都無得去
應該無嘢撈

想當年都幾鍾意佢地，都對佢地無感覺

如果佢地都解散埋。。2代女團得返少時一隊

今年少時都。。

Day by day sexy love果陣都覺tara幾正 d mv同歌都幾正 不過之後覺得佢地黑暗之後無感 點知原來係公司黑暗

智妍個solo cb都

就算之前花英比人話係扮可憐之後都無咩人好同情tara
你就知tara形象係韓國有幾差
應該都解散架喇

少時應該安全啦，sm唔會放過呢隻金蛋

tara mv比我既感覺就係閃黎閃去 閃到睇唔清楚發生咩事同眼都花埋

Sugar free同I go crazy crazy of you最恐怖
閃到呀媽都唔認得
但cry cry + lovey dovey/we were in love個劇情mv幾正

問題係佢地續唔續啫我真係怕sunny

cry cry個時幾鍾意 但係之後咁樣即刻無感

少時今年仲紅唔紅？
近排我聽taeyeon solo多

roly poly入kpop坑
入坑前係好抗拒kpop

ailee
live好勁，韓國女歌手ailee應該唱功最好，香港當然無

因為dreamhigh恩靜而留意tara之後發現智妍仲正

ailee韓國唱功最好女歌手
香港冇

人氣同紅係兩樣野
話佢地唔紅又唔係
但人氣的確比後輩爭d
咁話哂咁耐無蒲頭
但佢地已經上左收成期好耐啦
Cb都係回饋fans同順便開con賺錢
脫飯既人好多，但死忠仲有爭多

冇左個種團魂 幾可見到齊人合照

你啱
死忠仲有好多

韓國人對佢地已經去到wfc
所以知道花英件事真相
佢地應該只會覺得：哦..原來係咁..
甚至都仍有人覺得兩邊都有錯
但都可能係因為班人果時有份跟風黑 依家死撐
但除左呢單野，其實tara果時都比人黑唔少
又話公演hea做呢樣野又真係無得賴

唔係下下要見到有齊人合照先見到有團魂既

多數一cb就會有好多sone歸隊

佢地有團魂咩真心問

前sone
09年開始追

出歌 拍戲 乜春都唔會幫手宣傳
生日快樂都冇post出黎呀

果陣真係唔少負面新聞
睇到有下會麻木左
不過如果係飯應該好難頂

咁你點覺得無呀 人地做咩又下下同你單聲咩

有時唔可以用依d準則去衡量既

前排小賢concert成員咪去左撐場

因為有好多野做左 無公開到
所以拎表面野衡量有d唔公平

咁你又邊忽睇到佢地仲keep住團火
佢地地位係無可動搖，但唱ITNW既佢地已經消失左

理性討論

做咩事突然多咗咁多星光
btw我都係覺得星光好聽過starlight

個人solo 演唱會成員除非有行程都會去支持
打歌期成員有時間都會去電視台探班
又會去成員個人綜藝上鏡幫手宣傳下
準備專輯時，會比哂所有成員聽，成員都會比意見同鼓勵
如果你係都要挑d佢地無放上sns既野黎講佢地無團魂咁就算吧啦
一個對左十年甚至十幾年既朋友
仲必要下下放上sns講生日快媽祝賀去證明大家感情咩

可能你咁睇啦，紅字個到，真係好好既朋友（泰尼）真係年年都post架喎，憾世界都知佢兩個frd過打band，但走左一個之後，我真係見唔返當年gee/the boys個陣咁有heart又熱血既少女時代

咁之前個生日party其他人都有去啦，sunny，yuri同yoona有行程去唔到。。。佢地自己亦都有講過佢地成員生日都一定會一齊食飯。。同埋佢地出歌做宣傳嗰陣，都有講到佢地都會比成員聽d歌，成員都有比意見。。。依家yuri套劇佢地成日都叫yuri劇透啦。。唔係下下要喺ig度post張相叫人地支持其他成員既活動先叫代表有支持既，有時睇下佢地d訪問都會知佢地私底下既野。。。

Fany個個都會發sns祝賀同宣傳咁濟架啦
唔只得泰妍
甚至走左個位國際大設計師未走前，fany都會發sns支持佢個品牌
真唔知你想講既團魂係乜

[url

佢地各自各活動都好精彩
加上就黎2年都無cb又無團體活動
感覺係好似無左團魂既
但佢地一向都有一齊慶生同支持成員活動
係無下下都放上sns啫

Sunny係比較忙
加上佢地上左位 團體活動唔會好似以前咁多 但佢又係親生女 我又唔怕佢唔續約喎
始終sm對少時都幾好

上年出sailing (0805)首歌好感動

生日發sns呢啲好睇個人性格
真係唔代表啲咩

T-ara 最後一次6人 CB

有啲人係鍾意停留舊時個陣，去睇返而家嘅野，再加啲FF，就當係真理
但我唔係好明點解要利申自己以前係飯，唔通咁樣講野有權威啲？

公道講句，女團去到10週年有幾多隊
我覺得唔洗再討論喇～～～

佢地嘅ig互動其實主要係係大家嘅post到留Comment吹水
點都好⋯其實如果有十週年專同tour, 就算唔續約, 少女時代都已經好完滿
當然，依然希望有9人齊人

9人齊人
大設計師

攞搏緊上位同已經上位嘅狀態嚟比 明明講緊團魂，無啦啦又講熱血，咁樣搬龍門法，其實係想講咩？

廢事嘈...
係講緊團魂，你可以話 係呀都出左道十年上哂神台啦點會仲好似以前咁，只係，我覺得佢地冇左之前團火。咁樓上都有巴打講左佢地會sns互動，我又講左係前sone，呢點我冇留意 sorry，同埋唔利申得之前係飯架咩 追左咁多年真係好唏噓，大撚把人變哂唯飯/脫飯啦。

難得真相大白
唔捨得

其實從來都feel唔到有團魂
團魂唔係啲表面野嚟 去演唱會乜乜乜
呢啲表面野好多人都會做
唔通又隊隊都有團魂咩
你話泰尼感情好我就同意 但feel唔到佢地個個都感情好
利申路人

你都知上左神台啦，心態自然唔同
我真係唔見上左神台果堆 hot, 水晶男孩，仲有多團體活動去唯飯，根本就無需要

BTOB 大發！！！

又話人地無講生日快樂又無支持solo
舉左幾個例子比你又話人地去唔返上緊位時期既佢地 你脫左飯無留意唔出奇
但又話返唔到去以前果時
打緊江山個個齊人成日比你見你緊係覺得有團魂架
我依家睇d後輩團都覺得青春又熱血
咁你想講既團魂係咩呢

就咁一句，神話同bigbang到而家都好明顯仲有團魂，甚至解散左既WG。

廢事嘈

六人出道 六人解散真係幾sad但又覺得好難得